唔訓既你 依家做緊咩野?

食杯麵

今晚咩事，咁快爆

岩岩有邊個話想撈偏